有關香港獨立，我有d野想講

有d野一定要講出口咩？只要我地係向住目標進發米得，而且現在講獨立，一定失去大部份支持者。
1因為大部份人都未接受到獨立，你要獨立，一定要有軍事力量，我地冇，而且我相信大部分人都不想打仗
2.泛民為左選票和不被dq,一定比逼要同獨立的一群人割席。
3.國際社會一向都只係要中國遵守中英聯合聲明，係現在依個時候大叫獨立，只會令支持我的架國家比迫同中國對立，但現在大部份國家為左利益，還是想同中國保持合作關係，那代表國際社會的支持也會失去

我相信香港最後會走向真正獨立架路上，但現在來說太早了
請大家為大局著想可以認下，首先通過左香港人權與民主法案和達到淨期雙普選，因為依兩個目標，我相信可以爭取到最大部份的支持。

連登仔比較老實，想獨立就一定要日日夜夜掛喺嘴邊

雙普選都太早啦
一定會失去大部份支持者

你想唔俾人討論港獨
定係只係唔想港獨撚對外宣傳港獨？
你答我呢個問題 再睇返你地做緊既野就知你地有咩問題

但雙普選其實先係五大訴求最關鍵嗰個
政府由人民選出嚟
所有打壓過我地嘅機關同工具必遭清算

其實我係主要都係對於對外宣傳港獨有d擔心，當然討論係冇問題，巴打如我有錯希望可以指正

雙普選係ASAP
你都on9

agger with 樓主同另一個post 巴打講法
我由2014已經知道香港獨立係惟一出路
咁又點？
民意未去到嗰個位就係未到

我諗最遲最遲2047之前 獨立必成主流民意
但係 開鍵就係
如果今年2019 我地連普選都爭取唔到
將來根本冇任何籌碼去講獨立
所以現階段做嘅嘢 都係為將來有更多籌碼、更多覺醒嘅香港人 去實行香港獨立
而家美國幫我地打返聯合聲明張牌
我地咁虛張聲勢講一啲我地完全未ready 、未有能力將佢變為主流嘅事
除咗令機會更渺茫
仲會令幫我地講緊一國兩際港人治港嘅政客身份好尷尬
所以 各位港獨手足
恢復自治 再談獨立啦 好嘛？

唔好叫革命 叫返普選啦

但是對家已經畫出腸沒自治。
但是我地仲繼續5大訴求
倒不改叫 沒有自治 唯有獨立

有時候喺連登討論港獨 真係大家諗住以理服人，然後每次大家都spin咗去講唔講得港獨

大家喺「講港獨」上既語義都已有分歧
更何況講緊應唔應該港獨

每次到突破位 連登就出問題。

點可能有自治啊
繼續求個政權?????

班港獨撚係真傻定鬼？
真雙普選就係為港獨鋪路
駛唔駛吓吓挖開個肚皮俾人睇，故意流失中間派支持？

你講中
以前諗住為哩件事理性討論可行性
點知一班大家竟然停留喺講唔講得嘅層次
而每次話唔講得，唔好講嘅理由都幼稚到令人無言

你都on9
就算我哋唔支持港獨
都俾蝗屈到港獨

到被清算個日
我哋會俾人當分裂主義者
入集中營

所以而家無得唔獨

佢地話要同國際「解釋」唔係港獨喎
雖然反送中，不過其實甘心做中国人，反對港獨喎

靜靜地做咪算，硬係要大大聲講出黎，方死無人知

Exactly

香港自治計劃規劃-第一步

同意，連黑警都唔敢打，獨條毛
講就聲大大，做就

唔知你有冇諗過
明明都係講緊香港同中國係唔一樣
點解 hong kong is not china 講得
hong kong independence 唔講得
因為前者係一直都係事實 而後者從未發生

即使好多香港人喺心入面想獨立
但認清一個事實 由六月開始 勇武只係頂咗最具衝擊性嘅逃犯條例
跟住落嚟 都係外國嘅媒體同政客幫我地嘅
現階段 我地根本冇能力去獨立嘅時候
我地其實好依賴美國去幫我地向中國施壓

向住美國解釋我地嘅訴求時
你覺得講22年前已經granted 比我地嘅嘢贏面大啲，還是提出新嘅要求贏面大啲？

同世界講我地要獨立 風向只會由我地係受逼害嘅一群轉為得一想二嘅分裂分子

真係要獨立，我地係唔應該倉卒行事，而係爭取有代表性嘅政府，將來再舉辦公投決定去留。而公投呢件事，絕對係冇把握有一半人想獨立都唔好諗住做嘅事。

的確，要一步一步黎。
要增加更多人對香港獨立GE概念